 parágrafo segundo invalidada por sentença judicial a demissão do servidor estável será ele reintegrado e o eventual ocupante da vaga se estável reconduzido ao cargo de origem sem direito a indenização aproveitado em outro cargo ou posto em disponibilidade com remuneração proporcional ao tempo de serviço 